走啦, 唔好留淘大, 淨番傻西大陸佬同警畜慢慢玩

走啦, 唔好留淘大, 淨番傻西大陸佬同警畜慢慢玩

1

2

聽日見！